一年過咗去係時候要改口721同路人唔係唔見人呀！！

仲唔見人唔好玩啦
係時候要一齊改口
根本由始至終一直都喺度
最恐怖嘅係RTHK根本只係一個電視台
都有能力查到咁多嘢，香港警察有咁好咁高嘅科技
一年過去成無動於衷大家就知物料啦

未睇嘅快啲去睇

721同路人

推